追老千回水五十萬比阿勇

老千一日唔回水，我隔一段時間開post。

只要有人提供佢地出境情況，相信好多外國用家都想做美容，想搵佢地傾下美容。

正義嘅連登仔，得閒都會諗方法，去做一個合法嘅追債佬

兩隻死老千諗住冇人吹得佢地脹，咁正義嘅人應該出手。

係呀 有冇佢地電話 想book時間去做下facial

唔好覺得我硬膠，好多野膠下膠下就成功。
起碼花你幾秒黎回應

只要不斷提當中一定有人可以處理到

好難追囉，掉轉嚟講，你會唔會因為對方肯做你女朋友，你就簽幾十萬美容合約？
份合約冇依啲附帶利件，追乜春。

就係追乜春

大把人開始緊，啲人越做越得意。

pish

邊有可能追得返

點解無阿勇嘅新狙擊post

另一個 post 開到第十個，又就黎1001